賭股升咁多？

憧憬大陸人會去澳門賭錢？

做生意果班連找數錢都未有呀！

邊有閒錢去酒店屌閪同玩13張？

聽日再升就All in 沽7 佢！

快d 升丫！

訂房滿曬喎
要炒都等出賭收之後啦

好消息就出貨

澳門sheraton 好似要5000

訂房滿 但係一浸
賭錢一定無咁豪

食就更加差

係就係咁諗
但依家牛三緊
點都等60$再沽啦

咁易摸頂咩

你衝入去沽只會畀藉口大戶夾倉

算啦 過年收爐